# README #

Приложение для поиска новых компаний по прокату автомобилей.

В файле config.properties необходимо указать логин/пароль от аккаунта Google, адрес smtp-сервера, номер порта, и адреса получателей письма через пробел.

У программы 2 входных аргумента:

1. желаемое количество страниц (10)
2. поисковый запрос (прокат авто москва)

Поисковые запросы преобразуются в:

* http://www.google.com/search?q=прокат+авто+москва&start=
* http://yandex.ru/search/?text=прокат+авто&p=

# Конфигурирование

В рабочем каталоге приложения должен лежать файл `config.properties`, описывающий настроки почтового сервиса для отправки
найденных прокатов:

```properties
login = 
password = 
smtp = smtp.gmail.com
port = 587
mailRecipients = 
urlExceptions = vk.com avito.ru hh.ru yandex
```

# Сборка

    ant

# Запуск

    java -jar dist/HttpRequest.jar 5 прокат автомобилей